［集思廣益］一人N個毒撚嘅定義

而家阿豬阿狗都話自己毒，
究竟毒撚要有啲咩必要條件？

萬年指甲

唔敢叫有落，買衫驚人望

冇女朋友係基本啦

塊面白哂，嘴唇紫色嗰堆

不擅社交

基本上諗得出嘅衰嘢都關毒撚事

見而家啲人係唔係都自稱毒撚好反感

有女又毒
一型落club又毒
Ig like數過20又毒

可憐得我真毒冇人理

有女又毒
一班人落club又毒
Ig like數過20又毒

可憐得我真毒冇人理[/quote]

Ig無相
唔靚仔
朋友少
幾乎除左番學番工就唔出街
無交友app
Wtsapp極少人搵
上連登用左部手機40%以上既電量
有夢想
大致係咁